是日晚餐 餓撚勿入

都唔差

巴西雞翼

好似腌唔夠
無咩味

一睇就知係巴西雞

巴西雞翼好似特別大隻

屌 窮撚賤命
食幾隻死唔撚去既

巴打feel唔feel到癌細胞擴散緊

都食左好多 唔撚驚啦

黑心肉雞翼

今晚咩黎架

樓豬換鑊喇

炒飯再整隻牛油蛋放面

今次唔係巴西雞 匈牙利雞